講下鬼滅漫畫有咩咁好睇

鬼滅裡面嘅角色無對錯，只有身份同立場。
政治色彩濃厚，可以代入我哋嘅社會。
刻劃人性更加睇到起曬雞皮。
如果生存需要理由，咁大概係睇鬼滅之刃。
比起一套漫畫，我覺得係經歴緊一個遙遠嘅時代。

紅字唔太認同

好多角色人物描寫都好平面 下下都隻鬼死左就講佢生前幾慘幾慘 得上弦三個故事係好d 柱出場勁短就死L哂 只可以講寫得太短 動畫一流 漫畫就一般

動畫咁短都一流？

鬼滅之刃漫畫又幾好睇喎 唔明班人屌咩呢

漏咗句
雖然鋼之鍊金術師都係神（03同FA），但我覺得作品之外嘅反思，鬼滅更加深層